是晚宵夜

豉油王手羽先！
菜記的味道

人在外地, 重有四日先返得香港, 但係手上得一個合味道

你都係4日 我外國撚乜7都冇

好似好鹼

鹹

good 好似好入味

豉油用日本果啲?

老抽多左小小 怕唔上色

Yes 萬字豉油

係好好味